19歲人未拍過拖..

眼見身邊朋友一係拍過好幾次拖一係就已經開始左第一次 而自己明明有過機會但真係唔想隨便搵一個人去發展

你先得19歲，以後條路仲有長

老套講句寧缺勿濫啊

五大訴求 缺一不可

26 A0都未出聲

都係果d想要人陪 想感受下愛

光復香港 時代革命

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

緣份未到咪等下囉
不過毒撚另計
利申：毒撚

寂寞果陣唔知點算好
加油巴打

19歲就唔好拎出嚟講啦

我連朋友都冇幾個
都慣咗一個人了
你唔係毒就仲有大把機會啦

上網鳩up就䁱
一見到人就啞咗咁

拍拖依d野真係寧缺勿濫,
犧牲你勁多機會成本去維繫感情,

而且人生又唔係只得拍拖嘅， 冇未專心做其他野lo, 千奇唔好急於揾另一半， 如果唔係實後悔O:

揾個夾得埋+ 肯互相幫助對方嘅先至重要，咁先易長久

你係女嘅話唔使咁擔心啦

樣衰窮毒

升中四了

巴打我都係 不如我地試下gay

唔岩既 加埋我3P如何？

34A0

4P

屌巴打大家都好飢渴

4P如何？

我今年升大專 冇玩ocamp又唔識同人yo
仲未識到fd
gp project同啲mk仔女一組
預咗俾人笑加free ride

5p

ME2
唔想玩玩下
之前有過認真想同佢發展既對象
但鐘意嗰兩個都有仔

菊環

行得走得, 冇畀人生豬肉屈你十年八年
怕乜嘢呀大把機會

點解唔玩3P?

好出奇呀？
我27歲都未拍過拖

巴打
一齊黎7P?

聽日機場好多巴絲好多愛

我34都仲係a0你19就收皮啦

+1呀 我十八歲 A0

19姐, 大把人大過你都A0啦
不過愈大愈難認識另一半係真既

先19，真係唔緊要，到你28仲A0先再嚟開post啦

你一定好ugly

27 A0都未出聲

拍拖有乜好，單身仲好啦
單身先可以完全嘅做自己，想點就點
同埋19歲本身就係玩嘅年紀，怕什麼

又係你

唔洗咪書返工?

啱啱先收工

Home office 覆下email咁，之後同事冇回應就close 咗部野，放埋一邊封塵
都係灘屍居多

由其到左中秋、聖誕個啲，見到人雙雙對對
利申18A0

個次機會係點架點解有機會都一齊唔到

19歲A0
求12月20歲生日前出到pool

下。。。

都可以是AO....19未拍拖有咩問題先？
你話無錢食飯，交租就真係卜佳鳥！
有咩問題？
人有我有。。。。都唔方係好野la
有人40年歲[url][url][/url][/url]

你嗰科讀咩先 有女就有機會架啦

25歲 A0
請勿被節日氣氛影響 為拍而拍
一句講野 寧缺勿濫

五大訴求 缺一不可

巴定絲
讀緊咩呀
入到u大把機會

19歲
我29歲都未出聲啦

其實A0又有乜好怕

生命滿希望，前路獨自過

慳返啲錢 正！

40歲A0都未出聲

真?????

做咩係到鬥慘 其實大家都吟慘何必呢

Pls pm

Okok

我都係19a0
早排第一次追男仔但比佢friendzone左
有啲驚a住grad

Fat c?

有人40歲都未拍過啦

咁後生